世衛：遏止武漢肺炎疫情的機會正在縮小

而家先講
我屌你老母呀

譚德塞：遏止新型肺炎疫情的機會正在縮小
2020-02-22 HKT 03:44

世衛組織總幹事譚德塞說，新型冠狀病毒疫情持續擴大，對於與中國沒有明顯關連的個案快速增加感到非常擔心，承認遏止疫情的機會正在縮小。

譚德塞在日內瓦表示，若各國不快速行動阻止疫情蔓延，疫情可朝向任何方向發展。目前仍然可以控制疫情，但「機會窗口」正在縮窄。

他說，雖然中國境外地區的感染人數仍然相對地較少，但出現未有明顯流行病學關連的個案，例如沒有到過中國或沒有與確診者接觸的人受感染，他特別提到伊朗過去兩天的病例快速增加，令人非常憂慮。

至今中國大陸有75000多宗確診病例，2200多人死亡，而疫情擴散至27個國家和地區，1150人受感染，10多人死亡。其中以色列和黎巴嫩分別出現首宗個案，伊朗18人確診，4人死亡。南韓一天內的確診病例幾乎倍增，累計204人受感染。

屌阿譚生仲好意思出黎柒，今時今日仲信你世衛真係仆街死

平行時空？

譚書記

因為中國疫情已受控, 日韓大爆發陀衰家冚球剷

又話唔好歧視, 唔應該封中國關?

譚狗真係要捉去驗DNA
check下係咪支種
睇下係咪油黑塊面扮非洲人

有冇記低佢開始到而家點講大話
點失敗法？
要鞭鳩佢屍，奶共搞到全球爆係人禍

是日頭條:譚生菜幸醒來

不

大半個月前:

世衛改全球風險為高 仍非緊急事件 總幹事不主張撤僑 「對中國防疫充滿信心」

開始想老屈
中國之外其他國家做得唔夠防疫

乜都係呢條友up
之前又話中國有效令其他國家疫情受控
依家又受控機會愈來愈細

屌你老母

世衛係今次武漢肺炎除咗搏晒老命幫支那護航之外根本冇做過一樣對控制疫情有用嘅嘢

共狗你幾時中肺炎死啊